環保戰線 中國係海洋最大污染國 ABC Anywhere But China

要求各國制定最低環保標準
防止中國高污染產品流入各國

由自動棄權到絕不棄權

push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Push

true

gogogo

印尼

統一戰線

Tui

推佢去屌支那啦, HOW ARE YOU
屌老美咁撚大聲因為無後果?

環保撚戰線！

Anyway 我地條line 應該係
中國係最大污染國
ABC Anywhere But China

發起聯署攻擊環保問題

總之屌鳩佢欺善怕惡, 言行不一就岩

最好唔好屌人
Positive Promotion

同埋要多謝時代雜誌

時代雜誌年度風雲人物 香港示威者 贏得2019年線上讀者票選

推

幅圖真係好撚應景

we connected

我支持全球統一標準地要求環保

No India ?

係喎 唔知

恆河...

咁多亞洲國家

日本冇上榜！唔知有冇計福島核污染物倒落海？

推 hashtag #HowDareYouChina

借Greta 來反對反環保的中國，正呀

借力打力

下一個環保遊行議題應該係反中國貨

支那狗污染環境，杯葛佢地就岩架啦

Agree
Fight for environment , stand with Earth

香港人一直支持，並且身體力行實踐環保。我地熱愛我地既地球，但缺乏政治權利，令香港人都冇辦法將環保理念係社會既層面實踐。因為欠缺民主同公民權利，令香港既環保運動停滯不前。